Title: Upset - Oxfords and Wingtips
Date: 2013-10-08 11:58
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, upset
Slug: upset-oxfords-and-wingtips

![artworks-000057313447-7y1036-t500x500]({static}/images/artworks-000057313447-7y1036-t500x500.jpg)

Upset könnte man fast als kleine Super Group bezeichnen. Schließlich
spielen da Mitglieder von Best Coast, den Vivian Girls und Hole mit.
Hört man Upset, überrascht das kaum. Und ist das ein Problem? Nein. Ich
bin auf jeden Fall auf das Album gespannt. Und das Artwork erst...
super!

<iframe width="100%" height="450" scrolling="no" frameborder="no" src="https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/109489101&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true"></iframe>
